#instalation : 
 * Composer Install
 * Php artisan serve
 * Configurer le fichier .env
 * php artian migrate:fresh // attention sa effecera toutes vos ancienne données de la BDD

#Liste Urls 

 * Users
  * /getuser/{id} //id est facultatif





 